"Van het gezelschap van dames," zei Joe.
En haalde diep adem.
Nou riep mijn zuster, met een vermoeide blik op meneer Pumblechook.
'Misschien had ze de beleefdheid gehad om die boodschap eerst te sturen, maar het is beter laat dan nooit.
En wat heeft ze de jonge Rantipole gegeven Hier.
